有邊場波夠06年巴西對法國咁多球星？

大細哨，卡卡，卡富，卡路士，阿祖，p祖，羅賓奴。。。

施舟，亨利，馬基利利，韋拉，刀疤。。。

數得出既都上晒神枱，齋睇番陣容已經夠經典

個個都係巨星

2010 英格蘭對德國

94世界盃巴西對意大利咪一樣。
屆屆都有唔同嘅球星架啦

阿根廷 對 尼日利亞

98巴西對法國

馬路達都咩
fail啦

淨係14隊亞軍庭都大把球星啦

世界明星隊 vs 歐洲明星隊

得中前場係，後場除左馬斯奧達文迪之外無個識

會唔會同屆既意大利對法國仲多呀

薩巴列達？

清新？

唔算球星啦

p祖=罰球球星

皇馬對巴塞

02 巴西對英格蘭

2010 nba all star game

14冇奧達文迪

講出黎啲名夠上面個班震撼咩

呢隊巴西

成隊巴閪比施丹一個玩弄